[突發] 有得訂機

快快快, 呢條 link
**本帖隱藏的內容需要回覆才可以瀏覽**

又出膠post
負皮先

訂咗機 唔洗聽日搶ir